【816集會】梁繼平黃台仰首次公開向港人發言

啱啱學界記召公佈咗嘉賓名單，話有梁繼平黃台仰視訊發言，即係佢地流亡/七一後第一次同香港人公開講嘢，點解完全無人提？ ？ ？ ？

816集會，有哂不反對通知書，大家一定要去，美國國會推人權民主法，香港人唔展示自己支持對呢條法案立場，咪俾中共用「外國勢力干預內政」嘅論述騎劫！

唔止817、818，816除咗㩒錢，大家夜晚都要去集會啊！！！推啊！！！

【英美港盟 主權在民集會 | Stand with Hong Kong, Power to the People Rally】

(Please scroll down for English version)

香港大專學界事務代表團聯同「我要攬炒」團隊於8月16日星期五於中環遮打花園舉辦之「英美港盟 主權在民」集會已正式獲警方批出不反對通知書。

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

我們誠邀各位香港人出席是次晚會，與我們一起攜手突破困局。

‘Stand with Hong Kong, Power to the People’ Rally co-organized by the Hong Kong Higher Institutions International Affairs Delegation and the Stand with Hong Kong Task Force has already been approved with a notice of no objection.

The details of the Rally are as follows:

Date: 16th August (Fri)
Time: 20:00
Venue: Chater Garden, Central

We hereby invite all Hongkongers to come and join us in overcoming our current stalemate

推

好波

推呀屌 梁繼平七一後 隔左成個月 一定好多野想同大家講 莫講話Ray Wong流亡海外咗兩年

支持攬炒

大家幫手推 一定要上熱門 完全無人提呀！！！

Push

食屎la 一個71叫人留原來自己一早買左機票即刻走 一個又話做肉碎點知領導先走 搞到政府開始收義士passport

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

咁你呢？ ？

幫手推！！！

正呀

咁你呢？

推啦, 要去呀

要去了

我唔覺得義士流亡有問題
救得一個得一個

走啦 分化撚

我希望816 817係和理非集會
否則818會令到和理非欲步

點解咁少文宣

啦 喇
打la係做乜撚

直接block佢啦

知你地駁5到咪比位你地入 費是串到你地無地自容la

你就食屎

你地吹奏一班無承擔推人去死既人做領袖

推呀 816見

推爆佢

pish

一定出現

真香港人，你地會有返香港的一日

wowo

唔通學戴狗咁？
仲有，唔該你條柒頭乜撚都無做就嗲啦，屌你老母
無承擔唔使走啦，露晒樣被通緝啊，無承擔？

搵人答我啦 又話齊上齊落 佢地叫人一齊留然後第一時間走左去 害死陪佢地留落既手足 咁都仲要吹奏？

721

818

push

聽晚見

講得又無錯喎 自己有學歷有錢可以講完就走左去 好彩個晚無人聽佢講除口罩 唔係佢又害死幾個人 鼓勵得人做就要有承擔 唔係你叫人地點信服你

大家幫幫手

我真係屌你老母 好啊嚟啊
我問你你點知佢張機票係幾時買？你點知佢係自己想走而唔係身邊人勸佢走？

收passort呢 就一定唔係因為佢而收嘅
法律嘢我唔識 但唔該你自己睇返
收Passport係梁天琦嗰陣都已經有做
姐係話 有可能係程序之一嚟
唔撚係因為梁繼平而收

連登仔癡線嫁 唔撚用腦仲話要改變社會 我句句說話都有根據 佢地就係唔撚面對現實

佢地唔係今次抗爭領袖，佢哋係義士，有為香港出力，你會唔會話台灣白色恐怖時期走難到美國的台灣人無承擔？唔會，因為佢哋係政治避難者。

推
主線post冇人提？

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

612 721 811

我講緊黃瓦全呀柒頭 面對現實啦

好多三毛
大家咪撚理，繼續推！！

分化撚：G持鄺神！編號：#131282

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

又唔使行，又有外國勢力關注，又有不反對通知書

正呀

真是龍門任你擺呢
我都無其他嘢要講了
梁天琦同黃台仰係同時間受審咖嘛
咁梁天琦嗰陣已經有收Passport
咁係唔撚係因為黃台仰收Passport啊？
我屌你老母

up

喺隔離個post,你屌和理非，承擔公民抗命責任嘅戴耀庭；哩個post,你就屌勇武，流亡嘅黃台仰！

兩翼比你屌哂wor，分化撚！

其實我覺得巴打你唔係無道理
因為我曾經都有呢個諗法....

我知實比人負皮的

法官亦下令更改其餘6名被告的保釋條件，即不得離港及須於明天(11日)交出旅遊證件。

唔講其他人，就咁呢6個係因為黃瓦全所以走唔到

屌你老母仲兜？

呢個分化撚黎! 佢喺其他post都有鬧和理非, 下少少有巴打都講左

支持 816見

我屌係做領袖冇承擔自己走左去 唔係屌流亡 我屌中你你就屈鳩我做乜？

佢都冇要人除口罩，係咪有少少誤會

816816816816816

PUSH

816 818

我覺得如果你唔係想分化嘅，對同路人唔好咁harsh啦

816

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

佢當初叫人一齊留守 佢主動除口罩希望激勵其他人
佢走有咩問題 不被捕阿 就算佢出左去都可以繼續宣揚
現實有無可能等齊全部抗爭既人一齊走

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

去到肯定又冇位入

816 攬炒巴集會817 教協遊行；光復紅土818 民陣遊行「止黑暴，制警亂」下午 3 時起步起點：維園終點：遮打道行人專用區不割蓆，不分化，不譴責

佢係領袖？ 我訓左幾十年 咁領袖走左 我地運動係咪即刻輸左

緊要呀呢個

梁繼平而家點 極度擔心

612 721 805 811

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

g持

日日飲啤酒食豬手唔知肥左幾多呢

冷靜啲
中意咪當佢神咁拜
唔中意咪當食花生聽下
成場運動最重要係每個人都要獨立思考
唔好比人帶風向
更重要係認清敵人 槍口一致對外呀

吹奏戴妖

同意
卻 btw

攬炒團隊呀
屌你最少全個連登都要出動支持

721 811

7點去到唔知有無位坐呢
公務員集會個次逼都逼唔入

收義士護照係法庭決定，唔係政府。

做得video call應該安全既

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

一定會去，不過請問會唔會full gear係袋？

起底後，得3個posts，最新嗰個23日前，有2個之前嘅posts style完全一貫。

大家明白！

去啊去啊去啊
有佢兩個講野一定去

一定去

推呀
正經野，816集會呀，8pm

如果71唔係有梁繼平帶隊，靠平時嗰種死守戰術班人真係做哂烈士。

日日都full gear係袋

收到

Pish

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

816攬炒學界集會
817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

816 攬炒集會

[反思] 和理非同勇武都入一入黎

人地有名有姓喺港共度唔走唔得
三毛又想分化

816 現場見

我一直都對梁繼平的行為和背景有很大懐疑，你們應該去查查佢係咪卧底！

聽晚終極和理非都唔出黎

定係等大遊行先識黎啊 對唔對得住班義士

612 721 811 818

坐？有位企見到個台算贏喇
迫爆咁多次做乜唔轉約其他
隔離愛丁堡都仲好啲

612
721
811

推呀

好耐無見瓦全了

係就唔會現身
每個手足都只會擔心佢果日走唔切

真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

冇人帶隊啊屌你老母

咁你呢

推推推

啱，冇人帶隊，所有人都只係自入自出啫。

我們中伏了⋯⋯

提防三自你我有責

呢個冇證據我唔講
但係我以上所講既野全部都有真憑實據 連登仔駁唔到我，唔敢承認，就負皮我

推！！！

識本人
佢係文弱書生
一直如初 雨傘至今堅信民族論

推啊

推呀
完全冇人知

先推816
再推818

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

多謝兩位

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

你ON9當時係出面嗰班諗住入去救人同佢地講唔好死守 唔係入面諗住叫晒啲人走唔守

推！

正

支持！！

[緊急分析]法！不！責！眾！

大家一定要推丫！
其中一個好重要既集會！幫美國儲彈藥！

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知